[TVB日任20/2］Report戴祖儀Youtube Channel！咪俾TVB開源掠水！

記得bookmark:
TVB廣告商永久抵制名單！！

抵制清單於和你Pay上架中

根據可靠人士消息，TVB為左開闢新財源，想靠班偽人開YouTube Channel黎搵錢。想當年你地仲特登拍套節目係到恥笑班Youtuber，今日就計劃進軍YouTube賺錢？大家一齊做以下步驟，可以大大減低TVB偽員啲片既接觸率！等佢屎都無得食😡

是日舉報：戴祖儀

(1) 用下方連結進入舉報頁面：

(2) 勾選"垃圾郵件和詐騙" ＆ "詐騙/詐取內容"，按"繼續"

(3) 勾選你想舉報嘅影片

(4) 在其他注意事項中輸入 "此頻道偏頗，惡意中傷他人" 或其自行創作。

(5) 按 "提交"

Youtube抗擊5毛攻略：

光復Youtube 你我有責
利申：啱啱test完 遲左開post

抵制TVB文宣圖：
請即follow:
Facebook:
Telegram:
Instagram:

推

Push

gogogo

J咗

push

不過一睇就知港女格 貪虛榮嗰種港女

巴打

report joey

力捧花旦report 到你仆街呀

行動post

Done

Done!

以前係正嘅

未入tvb嗰時

Ok

撞

咁撚樣衰學乜人做星

【武漢肺炎】消息指警察初步確診 救護車抵油美苑接走病人 近日出席同袍退休派對

武漢新型冠狀病毒疫情令本港市民人心惶惶，消息人士向《立場》指出一名警員初步確診，若最終確診，將會是疫情爆發以來首名確診的警務人員。今日晚上8時許，位於油塘的紀律部隊宿舍油美苑潤美閣有救護車在樓下停泊，約晚上 9 時許，穿上全身保護衣的急救員到達接走一名病人。消防處紀錄顯示，今日晚上7時56分，處方接獲通報一宗武漢肺炎懷疑感染個案，病人居住油塘油美苑。

兩日前曾出席退休晚宴

有醫護人員向《立場新聞》透露，該名病人初步確診新型冠狀病毒，職業是警察，曾向普通科門診求醫，其妻子及外母亦有出現病徵，需要送院接受檢驗。

廣告

醫護人員指，病人2月18日起出現發燒及咳嗽，但同日晚上出席一個退休晚宴，2月19日再到普通科門診求醫，翌日在家自行採取深嗟液樣本，今日交回門診化驗，傍晚證實確診。《立場新聞》就事件向警察公共關係科查詢，暫時未有回覆。

傳北角警署上班

廣告

TVB 引述消息指出，該名初步確診警員在北角警署上班。

醫管局昨日開始加強化驗室監測計劃，擴展至急症室及普通科門診病人。有病徵人士不用入院，回家翌日早上透過樣本瓶自行採取深嗟液樣本，交回急症室或門診診所進行快速測試。另一宗初步確診病人是48歲男子，居住觀塘，同樣是經普通科門診求醫。

根據《蘋果日報》報道，病人駐守北角警署，2月18日發燒，最近出席西九警區指揮官的退休派對，地點疑是醫管局總部對面的九龍城警署，據悉聚會有超過60人參加。

雖然報道未有提及是那一位指揮官退休，但翻查資料顯示，西九龍總區指揮官卓孝業原訂於今年2月正式退休，在反送中運動期間，較知名事件是處理去年11月長達13天的理大攻防戰。

可喜可賀可喜可賀
最緊要死全家

PUSH

醫護人員指，病人2月18日起出現發燒及咳嗽，但同日晚上出席一個退休晚宴

賤種唔抵可憐

幫你推下

咪臭係

搞撚掂。

Reported

Reported完再推

熱門第四版喇 繼續推

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

已report

推推推

交咗, 推

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］兩大快速壯大黃圈嘅攻略！快啲入嚟幫吓手，極簡單方便方法支持黃YOUTUBER

感謝您。
感謝您向我們通知這件事，我們會調查您的聲明，並且採取必要行動。感謝您協助我們維護 YouTube 的安全。

[Youtube第一波攻勢] 召集所有手足：集中Twitter洗板，我要所有執行政治審查嘅「中国员工」失業

Reported，推

Report咗

721 721 721

推post！

btw 可唔可以打格仔 好嘔心

TVB戰線可唔可以順便宣傳埋投訴Youtube黃標問題??

上Twitter @TeamYoutube最新個post投訴黃標問題 多人Youtube先會理你同改善

推
雖然唔識佢

KO

佢唱歌好好聽喎

um... 不了

真係 聽完佢集公子會
臭雞格到不得了 乜7唔識貪慕虛榮睇唔起人仲要覺得自己好有道理嗰隻

打殘佢

pish

商機無限之。醫護集體大移民

Report 個臭雞

Done and push